Iphone 7無啦啦自動lock 機

岩岩先有

仲要短時間兩次

係主界面滑一野無啦啦黑mon

好似熄機咁，有舊野係中間轉

一陣之後就叫你touch id/打密碼 開返

係咪bug 來

利申：岩岩個次係岩岩unlock 完滑兩野就咁

回春

還返部機俾人啦

我都係 新買一星期左右 已經兩次咁樣

hi

唔知係咪iOS 問題...

巴打 我今日去天才吧check咗 佢話可能係啲app冇更新到最新版本

啲"天才"9up當食生菜

不過似軟件問題多

Gay Cook教主提提你：又係時候奉獻啦

我係主界面，關D app咩事

我6s ios9 有時都會咁，不過我有jb同改左唔少介面野，可能唔夠ram先咁樣

佢話就咁喺background開住啲app都會
我見佢check完一輪 show咗佢個ipad嚟話個hardware冇問題

Thx bro